通知太古手足 太古城中心一關門

你地會被困英皇道 唔好玩喇 散喇 又無gear 唔好送頭